隊完草係會有咩反應？

琴晚去飲野，朋友隊緊草話叫我試啖！我吾敢試，吾知會有嗎反應！？ 但睇我fd 好似冇咩特別失常。

肥絲唔喺度就無人屌
吾你老母

吾你老母閪

吾你老母

收皮啦

個口會有好大浸青草味 同埋會有食到少少泥同沙石
Overall 香港d草平均味道都唔錯 不過要睇你隊邊個公園既草 而我本人就極力推介添馬公園d草 又新鮮又好味

上次我朋友起大球場隊，可能因為啱啱過完香港7欖球，佢話沙石多咗，草青味少咗！